明日大嶼提前周五申撥款

節錄

明日大嶼提前周五申撥款

「明日大嶼計劃」撥款申請將提前在周五的財委會中審議。資料圖片

【本報訊】被批倒錢落海的「明日大嶼計劃」，當。。。。。。。。。。。。。。。當局突然將撥款審議列在7月17日（周五）的財委會議程上，即本屆立法年度最後一次的會議。

團體斥罔顧民情

「守護大嶼聯盟」擔心在今屆保皇黨保駕護航下，不排除政府將硬闖關，務求今屆通過撥款。聯盟又批評，港人現正處於水深火熱的抗疫階段，加上政府強推港版國安法下，經濟前景未明，民生社會恢復極需資源，但政府強推萬億工程，儼如倒錢落海，罔顧民情，要求當局撤回計劃。

綠色和平日前亦在社交平台發文指，。。。。。。。。。。綠色和平已發起聯署，促請當局放棄明日大嶼計劃，至今已有逾9萬人簽署。

國家等錢使，唔整色整水，點將D錢比中資機構，然後北上呢

推

Civil 仔 fat fat

屌你咩又借工程送比支那

財散人安樂

支那建築需要錢

妖

攬炒儲備，支持

明日大「罪」，嶼的正音是「罪」，不是「愚」

唔準搞西環個海呀

散撚晒，冇交嗌。